香港在中國地理上是彈丸之地，但擁有牽動全世界的力量

美國connect左
意大利都connect埋
日本 加拿大 都做緊野
好大機會遲d歐盟都會埋堆

諗番起當年 支共 支那小粉紅 無腦藍絲
日日話香港得個雞屎咁大
攪咩風雨都攪唔到
仲話咩北上廣深超越香港
日撚日打晒飛機
連佢地所謂最勁既北京 上海都無可能做到香港咁
班小粉紅知道會唔會接受唔到撞牆而死

倒不如話支國呢隻魔鬼現晒形

大英俾華為攻佔左，大英要人！

英德都係，但係英嚴重過德

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

其實香港都只係現形水
全靠中國確實有咁多柒野存在，香港先connect到世界
如果香港祖國係日本
你向全世界點踩都唔會work

如果係日本
就唔會日日有班小粉紅 支共想你死
大家和和平平做日豬好過

世界影響力：香港>>>>>>>>>北平